［Telegram] 超級扮工吹水谷

繁忙既都市人，無論你係做邊一行，都歡迎您加入我地既大家庭！！
閒時仲會出黎唱下K飲下茶睇下戲，最緊要唔好做潛水員

無論你係文職定地盤 生左細路定單身 熱愛運動定毒撚 如果你都想加入 成為我地既一份子:
->

冇用架 個post 沉左 再推都唔會置頂

下 咁唯有係到傾下計